500K 好易搵

摩狗叫我有波就吊比果兩隻力架

山ching連波都cool唔實